[歡場滿東華]齊齊"慢慢周"捐款$19有冇得諗？？！！！

不過話要過$100至有鏡出，$109啦！！

我朋友"慢慢周快回家"捐了$100

見到何伯5蚊都有出